覺得自己條件唔好 係咪就應該接受一個唔鐘意既人呢

推

感情既野唔好勉強

同樣諗法 但佢好堅持 feel到佢真係好鐘意

對鍾意嘅人就驚累咗佢姐，對唔鍾意嘅唔使唸咁多

咁咪變相忽略我自己嘅感覺...
利申番我係比較悲觀同自卑所以成日都覺得自己有啲缺陷咁

已經拒絕左 佢話唔想放手 個情況小尷尬

但佢係一個朋友黎 唔想傷左佢

除非生理上接受唔到 , 而你自己又無目標 我覺得可以一戰。 有人愛自己係一件開心既事， 果個人都值得你去珍惜

將自己變好